{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271e8", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6a21\u578b(model)-\u89c6\u56fe(view)-\u63a7\u5236\u5668(controller)", "optionC": "\u6a21\u5757(module)-\u89c6\u56fe(view)-\u63a7\u5236\u5668(controller)", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u6a21\u578b(model)-\u89c6\u56fe(view)-\u7ec4\u4ef6(component)", "type": "1", "optionA": "\u6a21\u5757(module)-\u89c6\u56fe(view)-\u7ec4\u4ef6(component)", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u5de5\u7a0b \u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u6211\u4eec\u5e38\u8bf4\u7684mvc\u6846\u67b6\u662f\u6307\u7684\u4ec0\u4e48\u7684?", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271e9", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "BDEFAC", "optionC": "BDFECA", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "DFEBCA", "type": "1", "optionA": "DBFEAC", "knowledge": "\u6811", "question": "\u5bf9\u67d0\u4e8c\u53c9\u6811\u8fdb\u884c\u5148\u5e8f\u904d\u5386\u7684\u7ed3\u679c\u662fABDEFC\uff0c\u4e2d\u5e8f\u904d\u5386\u7684\u7ed3\u679c\u662fDBFEAC\uff0c\u5219\u540e\u5e8f\u904d\u5386\u7684\u7ed3\u679c\u662f\uff08\uff09", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271ea", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "18", "optionC": "16", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "28", "type": "1", "optionA": "24", "knowledge": "C/C++", "question": "\u6709\u4e00\u4e2a\u5982\u4e0b\u7684\u7ed3\u6784\u4f53\uff1a\n\nstruct A{\n long a1;\n short a2;\n int a3;\n int *a4;\n};\n\u8bf7\u95ee\u572864\u4f4d\u7f16\u8bd1\u5668\u4e0b\u7528sizeof(struct A)\u8ba1\u7b97\u51fa\u7684\u5927\u5c0f\u662f\u591a\u5c11\uff1f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271eb", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "FIN_WAIT_2", "optionC": "SYNC_SENT", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "FIN_WAIT_1", "type": "1", "optionA": "TIME_WAIT", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u5c5e\u4e8etcp\u8fde\u63a5\u65ad\u5f00\u7684\u72b6\u6001\u662f\uff1f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271ec", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "ICMP\u534f\u8bae\u96c6\u4e2d\u7ba1\u7406\u7f51\u7edc\u4e2d\u7684IP\u5730\u5740\u5206\u914d", "optionC": "ICMP\u534f\u8bae\u7528\u4e8e\u63a7\u5236\u6570\u636e\u62a5\u4f20\u9001\u4e2d\u7684\u5dee\u9519\u60c5\u51b5", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "ICMP\u534f\u8bae\u628a\u516c\u7f51\u7684IP\u5730\u5740\u8f6c\u6362\u4e3a\u79c1\u7f51\u7684IP\u5730\u5740", "type": "1", "optionA": "ICMP\u534f\u8bae\u6839\u636eMAC\u5730\u5740\u67e5\u627e\u5bf9\u5e94\u7684IP\u5730\u5740", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u4e0b\u9762\u5173\u4e8eICMP\u534f\u8bae\u7684\u63cf\u8ff0\u4e2d\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271ed", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "0.39", "optionC": "0.48", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "0.26", "type": "1", "optionA": "0.55", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u5728\u4e00\u4e2a\u5355CPU\u7684\u5904\u7406\u673a\u4e2d\uff0c\u6709P1\uff0cP3\uff0cP5\u4e09\u4e2a\u4f5c\u4e1a\uff0c\u6709\u4e24\u4e2aIO\u8bbe\u5907IO1\uff0cIO2\uff0c\u5e76\u4e14\u80fd\u591f\u5b9e\u73b0\u62a2\u5148\u5f0f\u591a\u4efb\u52a1\u5e76\u884c\u5de5\u4f5c\u7684\u591a\u9053\u7a0b\u5e8f\u73af\u5883\u4e2d\uff0c\u6295\u5165\u8fd0\u884c\u4f18\u5148\u7ea7\u7531\u9ad8\u5230\u4f4eP5\uff0cP1\uff0cP3\u4e09\u4e2a\u4f5c\u4e1a\uff0c\u4ed6\u4eec\u4f7f\u7528\u8bbe\u5907\u7684\u5148\u540e\u987a\u5e8f\u548c\u5360\u7528\u8bbe\u5907\u7684\u65f6\u95f4\u5206\u522b\u4e3a\uff1aP1:IO2(10ms) CPU(10ms) IO1(30ms\uff09CPU(10ms)P3:IO1(30ms) CPU(10ms) IO2(30ms\uff09CPU(10ms)P5:CPU(20ms) IO1(30ms) CPU(10ms) IO2(15ms\uff09\u5ffd\u7565\u5176\u4ed6\u7684\u65f6\u95f4\u635f\u8017\uff0c3\u4e2a\u4f5c\u4e1a\u6295\u5165\u5230\u5168\u90e8\u5b8c\u6210\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u3002\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9009\u9879\u4e3aIO2\u7684\u8bbe\u5907\u5229\u7528\u7387\uff1f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271ee", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "7", "optionC": "5", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "3", "type": "1", "optionA": "1", "knowledge": "C/C++", "question": "C\u8bed\u8a00\u91cci=5,j=7,\u8bf7\u95eei|j\u7b49\u4e8e\u591a\u5c11\uff1f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271ef", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "125", "optionC": "100", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "80", "type": "1", "optionA": "60", "knowledge": "C/C++", "question": "\u8bf7\u9009\u62e9\u4e0b\u9762\u4ee3\u7801\u7684\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\nint main(int argc,char*argv[])\n{\n    int a=10;\n    int b=4;\n    int c=a/b;\n    int d=c*a*b++;\n    std:cout<<d<<std::endl;\n    return 0;\n}", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271f0", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "20150, 810", "optionC": "810, 20150", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "50810, 201", "type": "1", "optionA": "2015, 810", "knowledge": "C/C++", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u4ee3\u7801\u7684\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u54ea\u4e9b\uff08\uff09\uff1f\n#include<stdint.h>\n#include<stdio.h>\nunion X\n{\n    int32_t a;\n    struct \n    {\n        int16_t b;\n        int16_t c;\n    };\n};\nint main(){\n    X x;\n    x.a=0x20150810;\n    printf(\"%x,%x\\n\",x.b,x.c);\n    return 0;\n}", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271f1", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "12", "optionC": "9", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "11", "type": "1", "optionA": "10", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5982\u4e0b\u4ee3\u7801\uff0cresult\u53d8\u91cf\u7684\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n\n\n#include<iostream>\nusing namespace std;\nint i=1;\nclass MyCls{\npublic:\n    MyCls():m_nFor(m_nThd),m_nSec(i++),m_nFir(i++),m_nThd(i++){\n        m_nThd=i;\n    }\n    void echo(){\n        cout<<\"result:\"<<m_nFir+m_nSec+m_nThd+m_nFor<<endl;\n    }\nprivate:\n    int m_nFir;\n    int m_nSec;\n    int m_nThd;\n    int &m_nFor;\n};\nint main()\n{\n    MyCls oCls;\n    oCls.echo();\n    return 0;\n}", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271f2", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6709\u4e0a\u90bb\u7a7a\u95f2\u533a\uff0c\u4e5f\u6709\u4e0b\u90bb\u7a7a\u95f2\u533a", "optionC": "\u6709\u4e0b\u90bb\u7a7a\u95f2\u533a\uff0c\u4f46\u4e0a\u4e0b\u90bb\u7a7a\u95f2\u533a", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u6709\u4e0a\u90bb\u7a7a\u95f2\u533a\uff0c\u4f46\u65e0\u4e0b\u90bb\u7a7a\u95f2\u533a", "type": "1", "optionA": "\u65e0\u4e0a\u90bb\u7a7a\u95f2\u533a\uff0c\u4e5f\u65e0\u4e0b\u90bb\u7a7a\u95f2\u533a", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u5728\u52a8\u6001\u5206\u533a\u5206\u914d\u65b9\u6848\u4e2d\uff0c\u67d0\u4e00\u4f5c\u4e1a\u5b8c\u6210\u540e\uff0c\u7cfb\u7edf\u6536\u56de\u5176\u4e3b\u5b58\u7a7a\u95f4\uff0c\u5e76\u4e0e\u76f8\u90bb\u7a7a\u95f2\u533a\u5408\u5e76\uff0c\u4e3a\u6b64\u9700\u8981\u4fee\u6539\u7a7a\u95f2\u533a\u8868\uff0c\u9020\u6210\u7a7a\u95f2\u533a\u6570\u51cf1\u7684\u60c5\u51b5\u662f()", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271f3", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7a7a\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u662fO(nlogn)", "optionC": "\u7a7a\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u662fO(logn)", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u7a7a\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u662fO(n)", "type": "1", "optionA": "\u7a7a\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u662fO(l)", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u5bf9\u4e8e\u79fb\u52a8\u5e73\u5747\u7b97\u6cd5\uff0c\u662f\u8ba1\u7b97\u67d0\u53d8\u91cf\u4e4b\u524dn\u4e2a\u6570\u503c\u7684\u7b97\u672f\u5e73\u5747\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\uff1a", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271f4", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "100S", "optionC": "40S", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "20S", "type": "1", "optionA": "10S", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u67d0\u4e00\u901f\u7387\u4e3a100M\u7684\u4ea4\u6362\u673a\u670920\u4e2a\u7aef\u53e3\uff0c\u5176\u4e00\u4e2a\u7aef\u53e3\u4e0a\u8fde\u7740\u4e00\u53f0\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\uff0c\u6b64\u7535\u8111\u4ece\u8fc5\u96f7\u4e0a\u4e0b\u8f7d\u4e00\u90e81G\u7684\u7535\u5f71\u9700\u8981\u7684\u65f6\u95f4\u53ef\u80fd\u662f\u591a\u4e45\uff1f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271f5", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "TCP_KEEPALIVE", "optionC": "TCP_SYNCNT", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "TCP_NODELAY", "type": "1", "optionA": "TCP_MAXSEG", "knowledge": "C/C++ ", "question": "\u5728linux\u7f16\u7a0b\u4e2d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2aTCP\u7684\u5957\u63a5\u5b57\u9009\u9879\u4e0enagle\u7b97\u6cd5\u7684\u5f00\u542f\u548c\u5173\u95ed\u6709\u5173\uff1f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271f6", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7a7a\u6216\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a\u7ed3\u70b9", "optionC": "\u4efb\u4e00\u7ed3\u70b9\u65e0\u53f3\u5b69\u5b50", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u4efb\u4e00\u7ed3\u70b9\u65e0\u5de6\u5b69\u5b50", "type": "1", "optionA": "\u9ad8\u5ea6\u7b49\u4e8e\u5176\u7ed3\u70b9\u6570", "knowledge": "\u6811", "question": "\u67d0\u4e8c\u53c9\u6811\u7684\u5148\u6839\u904d\u5386\u5e8f\u5217\u548c\u540e\u6839\u904d\u5386\u5e8f\u5217\u6b63\u597d\u76f8\u53cd\uff0c\u5219\u8be5\u4e8c\u53c9\u6811\u5177\u6709\u7684\u7279\u5f81\u662f()", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271f7", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "IJ", "optionC": "HI", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "HJ", "type": "1", "optionA": "FJ", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u5df2\u77e5\u5173\u7cfbR\uff08F,G,H,I,J\uff09\u53ca\u5176\u4e0a\u7684\u51fd\u6570\u76f8\u5173\u6027\u96c6\u5408\uff0cF=(F->G,J->F,HJ->I),\u8be5\u5173\u7cfb\u7684\u5019\u9009\u5173\u952e\u5b57\u662f\uff1a", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271f8", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "a=4,b=8,c=4", "optionC": "a=4,b=7,c=4", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "a=4,b=4,c=4", "type": "1", "optionA": "a=1,b=1,c=1", "knowledge": "C/C++", "question": "win32\u7cfb\u7edf\u91cc\uff0c\u4e0b\u9762\u51e0\u4e2asizeof\u7684\u8fd0\u884c\u7ed3\u679c\u662f\uff08\uff09\n\nint intValue=1024;\nchar str[]=\"Tencent\";\nconst char* ch=str;\nsizeof(intValue)=__a___;\nsizeof(str)=__b____;\nsizeof(ch)=____c___;", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271f9", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "2", "optionC": "3", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "4", "type": "1", "optionA": "5", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u82e5\u7cfb\u7edf\u4e2d\u6709\u4e94\u53f0\u6253\u5370\u673a\uff0c\u6709\u591a\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u5747\u9700\u8981\u4f7f\u7528\u4e24\u53f0\uff0c\u89c4\u5b9a\u6bcf\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u4e00\u6b21\u4ec5\u5141\u8bb8\u7533\u8bf7\u4e00\u53f0\uff0c\u5219\u5728\u4e0d\u53d1\u751f\u6b7b\u9501\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u81f3\u591a\u5141\u8bb8______\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u53c2\u4e0e\u7ade\u4e89", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271fa", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": " 3/7", "optionC": " 2/7", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": " 4/7", "type": "1", "optionA": " 1/14", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u5728\u6b63\u65b9\u4f53\u4e0a\u4efb\u53d6\u4e09\u4e2a\u9876\u70b9\u8fde\u6210\u4e09\u89d2\u5f62\uff0c\u5219\u6240\u5f97\u7684\u4e09\u89d2\u5f62\u662f\u76f4\u89d2\u975e\u7b49\u8170\u4e09\u89d2\u5f62\u7684\u6982\u7387\u4e3a\uff1f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271fb", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "JDK\u7684TreeMap\u662f\u4e00\u4e2aAVL\u7684\u5b9e\u73b0", "optionC": "\u5305\u542bn\u4e2a\u5185\u90e8\u8282\u70b9\u7684\u7ea2\u9ed1\u6811\u7684\u9ad8\u5ea6\u662fO(log(n))", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u4e24\u8005\u67e5\u627e,\u63d2\u5165\uff0c\u5220\u9664\u7684\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u76f8\u540c", "type": "1", "optionA": "\u4e24\u8005\u90fd\u5c5e\u4e8e\u81ea\u5e73\u8861\u4e8c\u53c9\u6811", "knowledge": "\u67e5\u627e \u9ad8\u7ea7\u7ed3\u6784", "question": "\u5173\u4e8e\u7ea2\u9ed1\u6811\u548cAVL\u6811\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u8bf4\u6cd5\u4e0d\u6b63\u786e\uff1f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271fc", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "16KB", "optionC": "9KB", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "8KB", "type": "1", "optionA": "7KB", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u5ba2\u6237\u7aefC\u548c\u670d\u52a1\u5668S\u4e4b\u95f4\u5efa\u7acb\u4e00\u4e2aTCP\u8fde\u63a5\uff0c\u8be5\u8fde\u63a5\u603b\u662f\u4ee51KB\u7684\u6700\u5927\u6bb5\u957f\u53d1\u9001TCP\u6bb5\uff0c\u5ba2\u6237\u7aefC\u6709\u8db3\u591f\u7684\u6570\u636e\u8981\u53d1\u9001\u3002\u5f53\u62e5\u585e\u7a97\u53e3\u4e3a16KB\u7684\u65f6\u5019\u53d1\u751f\u8d85\u65f6\uff0c\u5982\u679c\u63a5\u4e0b\u6765\u76844\u4e2aRTT\u5f80\u8fd4\u65f6\u95f4\u5185\u7684TCP\u6bb5\u7684\u4f20\u8f93\u662f\u6210\u529f\u7684\uff0c\u90a3\u4e48\u5f53\u7b2c4\u4e2aRTT\u65f6\u95f4\u5185\u53d1\u9001\u7684\u6240\u6709TCP\u6bb5\u90fd\u5f97\u5230\u4e86ACK\u65f6\uff0c\u62e5\u585e\u7a97\u53e3\u5927\u5c0f\u662f\uff1a", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271fd", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "select\u80fd\u5e76\u884c\u652f\u6301I/O\u6bd4\u8f83\u5c0f\uff0c\u4e14\u65e0\u6cd5\u4fee\u6539", "optionC": "epoll\u652f\u6301\u6c34\u5e73\u89e6\u53d1\u548c\u8fb9\u6cbf\u89e6\u53d1\u4e24\u79cd\u6a21\u5f0f", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "epoll\u76f8\u6bd4select\u6548\u7387\u66f4\u9ad8\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u57fa\u4e8e\u5176\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u652f\u6301\u7684I/O\u4e8b\u4ef6\u901a\u77e5\u673a\u5236\uff0c\u800cselect\u662f\u57fa\u4e8e\u8f6e\u8be2\u673a\u5236", "type": "1", "optionA": "epoll\u548cselect\u90fd\u662fI/O\u591a\u8def\u590d\u7528\u7684\u6280\u672f\uff0c\u90fd\u53ef\u4ee5\u5b9e\u73b0\u540c\u65f6\u76d1\u542c\u591a\u4e2aI/O\u4e8b\u4ef6\u7684\u72b6\u6001", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u5173\u4e8eepoll\u548cselect\u7684\u533a\u522b\uff0c\u54ea\u4e9b\u8bf4\u6cd5\u662f\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\uff1f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271fe", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "int *ip=new int(12);\nfor(int i=0;i<12;++i){\nip[i]=i;\n}\ndelete []ip;", "optionC": "double *a=new double[1];\n//.... \ndelete a;", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "int *ip=static_cast<int*>(malloc(sizeof(int)));\n*ip=10;\n//.....\ndelete ip;", "type": "1", "optionA": "int *a=new int(12);\n//..... \nfree(a);", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4ee5\u4e0b\u6d89\u53ca\u5230\u5185\u5b58\u7ba1\u7406\u7684\u4ee3\u7801\u6bb5\u4e2d\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1a", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271ff", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u9012\u5f52", "optionC": "\u5185\u8054\u51fd\u6570", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u6a21\u677f", "type": "1", "optionA": "\u5b8f\u5b9a\u4e49", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u4e0b\u9762\u54ea\u4e9b\u7279\u6027\u4e0d\u53ef\u80fd\u5bfc\u81f4\u4ee3\u7801\u4f53\u79ef\u81a8\u80c0:", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e09\uff09"}]}